曾志偉應該主持新城電台頒奬典禮

大家打和分哂啲奬去